人民日報--直接不經審訊公開處決53名初選分子是最能彰顯國安法權威

做咩唔劫獄

yeah go fuck yourself you uneducated degenerate lmao